一人一個茶餐廳術語

扣底 = 少飯
靚仔 = 白飯

一乾三濕

爆檸

走青加色
飛砂走奶

七月十四
乾燒伊(衣)

馳名牛懶
香滑奶茶
秘制咖哩

涷奶茶 一杯

茶走

快我一秒 btw 加底算唔算

口爆
大波
之後果d唔記得左

行街

抄牌！

係喎

錯

凍O

即係咩意思？

敗家仔

凍撚死

啡腳

靚仔 靚女

靚女係咩？

凍T

烘底

粥

小田
茶走

咸濕仔

我成日覺得 “單收”好攪嘢

帶帽

照舊

快啲=加料
換過碟=同一碟

真係有？

冬OT
T
冬O水小彐小田

想問點解叫靚仔好耐

譚仔茶餐廳

大陸閪 : 魚蛋粉加撚汁
侍應 : 加腩汁下話？
大陸閪 : 禾岩岩咪甘廣囉
侍應 :

勿演

冬OT
冬力
冬田
冬F
C多
O6
咸〇七

落雨唔好嗌炒蛋

COT

細蓉

凍華田？

好似係白白淨淨 所以叫靚仔？

應該係青靚白淨咁解

B餐單春茶走有腳

白飯..白色. 完

沙牛麵、腿通

禁都叫術語呀